[背水一戰] 理大之戰有可能係最後一戰

過左三日兩夜理大手足仍然堅守理大，班狗仍然攻唔到入去，連登吹極開花都吹唔起。

原因只有一個，全港的勇武已經集中曬係理大。

如果班狗攻到入去，以後的日子都不會再有呢班最精銳的勇武手足。

而理大比中大的情況更嚴重，沒學長副校的支持，泛民議員可能已經同政府deal 好左，唔會插手，畢竟泛民係最希望區選可以如期舉行的一班人。

所有勇武聚集於理大係一個不爭的事實，我知你知班狗都知，所以班狗係絕對會用所有的力量攻入理大，繼而圍捕所有勇武，對於佢地黎講，捉得曬呢班人，以後就得返班港豬，慢慢殺，慢慢姦。

宜家得返兩條路，一係用一切力量幫理大捱過今晚，聽日棄城，

一係用一切力量幫理大捱過今晚，然後接力。

所以唔該大家用一切力量幫理大捱過今晚

所以唔該大家用一切力量幫理大捱過今晚

Push

推

宜家想走都無路走，一係投降比狗拉，一係死

封晒呀

唔救埋大以後唔洗諗住有勇武會出

救poly呀

泛民呢？議員呢？人地美國牧師仲係入面。

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

狗唔理開花!
用力去包圍返狗！

泛民要區選，唔會再出手架喇，已經deal 好左

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

對大學最用既議員,校方都割哂席WFC你地
仲可以點
基本上聽日三罷會徹底FAIL,最尾比佢成功止暴制亂
比你地贏區選當派下糖,立法會就會過23條,重推送中條例

係, 就LOSE......無了無了無了!!!!!

push

拉

Show blocked user-人生可否重來

班仆街今日仲搞緊選舉街站。

已經無曬人了

講左好多日be water，都要死守

路係自己選擇，我只希望唔使滅團

理大

End撚完game未呀中二病撚

中大同poly既分別

所以咪話be water 囉

推呀屌

想走都要走到先得架

唔好呀

仲有港大班人

pish

比狗拉亦可能會死⋯

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

未係全部 仲有好多勇武未去

泛民去撚左邊呀

反包圍理大

今朝同尋晚凌晨係有路散到，有人入去支援到又點會無路走，係理工手足唔肯走。唔好郁啲就話人冷氣啦

燒9屋 燒9屋 燒9屋 燒9屋

！極危急！
You幫開post ah
理大！冇記者
已冇退路！冇物資！
8964！8964！
油尖旺手足
狗唔理開花!
用力去包圍返狗！
一係宿一燒！

係呀打到咁都係屋企呀

外面攻個出口俾poly入面嘅人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

比狗攻到勇武全滅

咁撚遠又封哂 點去到

當手足今次做得唔完美 可改善
200萬和理非大軍出嚟反包圍救人ok?

救勇武

喺晒港島

Pushhh

你睇大家留言就知
好早嗌走 又唔肯
做唔到齊上齊落
唔好之後又blame泛民blame冷氣乜乜乜
咁先係真正分化

要區選，政府講明再撐手足就取消區選

我由狗攻中大一刻已經不斷提人 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

依家真係要開花保理大⋯⋯

千其唔好咁做呀

誇咗 全港勇武都係理大
照事實叫人入黎咪得

利申人在埋大

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實今朝已經大量人叫撤 但全部被標籤做散水撚

救poly

今晚真係好重兵前所未有咁重 連旺角手足都唔夠大 增援左十架警車

成個中午都唔退⋯⋯唔知點解⋯⋯
但依家只能夠開花保理大

推啊！！！！！！

班議員去曬邊

班狗唔理開花，逃生路線又封曬

得番死守

紅土手足開花救埋大！

救人呀，求求大家救人呀

叫中環班祈禱L樣快d去理大啦

習曱甴

嘩

唉

救人呀！

可能係popo既最後一戰

油麻地都重狗

理工可能要要靠自己打開一個缺口出嚟

唔明
點解要明天棄？

依家唔棄？

點解明天可以棄？ 依家不能棄

嗯

話左無路走 醒未

救人！

宜家冇得棄，所有出口都封曬，一走就死

推啊 新界手足可以點幫?

呢入校園裡面，唔得嗎？

而家poly被包
不如油尖旺手足停止開花
反包圍班狗

冇錯！我哋唯一可以揀，就係用盡一切力量幫理工捱過今晚！

泛民肯放棄選票，出黎同政府談判：和平撤走poly示威者未？

你當係buy time又好，乜柒都好，就算比人屌扮大台都好，你係咪應該做d野黎救「人」啊？功利d咁講，全扮示威者都係你d票黎架！

要搵人剪鐵絲網

頂住之後棄城, 留得青山在

殺出去

宜家點散？

推！！！！

宜家就係攻緊入去 呢嚟做乜？

入面前線話要死守呀
返屋企睇直播睇佢點守囉

快幫拖

有無人旺角呀 我地好辛苦

be water 先係王道
你係咁叫人入去包圍網
仲要話最後一次
你係到諗咩?

求下大家出黎，唔救佢地，理大學生會比人告曬暴動罪架

無啦

屌你老母 你食屎大架？

救人呀

出晒tg

港島開緊花

我就當係手足戀戰，琴日今朝無走，

一句講曬救唔救？

開花救人呀

成日都吹end game

車點入
求指教

救埋大呀

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

救！

推啊
理得你開花定入poly都做野啊大家

點幫？請指點！

陰謀撚懷疑又係計謀

救！依家出

屌你老母臭閪屌到佢生件正常人出黎打柒你

poly要人

內外一齊殺個出口可唔可行

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

推呀

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203

poly人會明

From TG 公海 group

無架，呢度幾多人姐

係泛民眼中，佢地只係小數

係狗眼中，收佢地皮，佢地就贏，得返和理非。

唔好淨係推 出去啦！

收嗲啦

最後一戰，推，全世界來理大幫手

手轉動

Poly已經俾警察重重包圍，已經再無出入口，任何人都不能進出。

現時學校內尚有幾百人，如沒有人支援，今晚抗爭者只會有以下三個結局：

1. 繼續抵抗，警方將以更大武力還擊，必有死亡

2. 繼續抵抗，警方以逸待勞，直到校內所有物資(汽油彈、雜物、食水、醫療用品)被消秏為止。到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

3. 放棄抵抗，警方長驅直進，到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

一間沒有校長、沒有社會賢達願意聲援、沒有教職員站出來的大學。

推 出入口都全封左

手足，命仔緊要呀

去唔到前線 都麻煩今晚MON住LIVE

就算失守都好 唔可以變成第二個六四黑夜 要將情況推到上國際

旺角崩左線 要人啊！！！

push 救救理大

一齊各區開花

冷氣軍師去飯民Facebook SOS
道德綁架佢地

依家叫人散啊佢係 依家點散 想屌手足想教佢地做野起碼救左先再檢討

手足，命仔緊要呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

如果POLY出事入佢數

利申出緊去支援

攞

推 救人..

你都話所有精兵幾乎盡在埋大
外面點開花救啊

有冇咩秘道可以走到啊！！！
有啲core可以有啲停車lower ground可能走到架！！

呢位阿sir黎 一早block左

真

推啊diu

打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤

求下大家幫手救人

唔好再諗縮數了
只有一途
打個缺口出黎

救左人先

快D幫手救人呀

你話全部勇武係poly 但都揾唔到一個出口攻出去 勇武有冇咁撚廢

最少比條路物資幫手啦

咩人？

旺角有全鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

救人

加油💪🏼

唔走係因為隔離紅隧係大春袋呀 中大果次教訓已經話比我地聽一棄守就好難再返去 所以先唔走咋嘛屌 你估守城好簡單咩 雙面刃黎架

你點知的

救學生啊

捱到星期一朝早先有出路

頂撚住呀！

圍poly!

一早叫左星期六撤曬

贏到小小就戀戰 根本六日守都無意義

唔識講 唔記得曬be water

推 曱近平

求下大家救學生

推 救救理大

跪求大家救poly

上次班狗中大失晒威 今次理大實飛擒大咬

手足

救下你哋出嚟啦

各區開花救救埋大燒狗宿

開花

屌你老母出去幫手呀

狗宿係狗既春袋呀

千祈唔好呀

救人先，要屌之後屌
一係開路比手足走，好似用火魔開

救理大

我估佢唔會直接殺入去屠, 因為暴大果獲2000幾發TG已經搞到人權法打尖
但而家佢地圍到滴水不漏, 估計會一路輪班圍到入而既人頂唔順先拉人

打個缺口畀手足撤

救人阿

推
救救poly

唔熟地形 遊繩落去有無得諗？

打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤打個缺口畀手足撤

牧師走左

可以點救

你用咩遊落去

啱，我唔熟個頭，唔知開邊條，應該可以用火魔退狗？

Pushh

有心救理大，就全面癱瘓

救手足呀

救人先，要屌之後屌

講真果句Poly 好難守 唔好以為中大有一 理大就有二先得架 理性分析 一定要be water 除左開花 基本上真係...

聚人先啦

唔知 探討下唔同option

而家有手足畀啲狗喺尖東橋底包抄 快啲去支援！

你唔撒就變到咁
今晚唔知幾多手足係入面被咬
想救人既又被咬
屌

議員出黎呀

分散敵人

如果真係走唔到投降啦，寫定名單Post上連登，等律師去救。

走到既盡量走啦，盡量一點突圍，一定要有人負責殿後。

推，

而家隨時都可以入到去中大。

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

認清目標，遠離魔鬼

可以點做

佢哋係我哋嘅戰士啊
一定要救理大！！！

開花冇用喇 係要反包之後搵條路比人走

救命丫！！救救理大！

除非直升機姐

2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

推 快救人！

你咁講好似好岩
我一直中立都有啲傷感

FC左未？

五十手足
屌條友係咪鬼黎

救得一晩救唔到第日

單講中大同埋土地理位置已經唔同 一直講be water 變咗be castle 然後屌鳩人係分化撚散水撚 好想大大力屌話守果啲 但我知我冇資格出聲 呢一刻都唔重要 最重要係埋土手足可以快啲撤

反包圍 出火魔 香港人出嚟

Tui

黎個時候入到去仲有咩人呀

推推推

真事？

？一直中立依家先係傷感？
收下皮先啦不如

d議員係唔見哂

狗宿，狗乸狗二代，全部都係春袋

咪亂傳 亂軍心架屌

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

開花唔應該限於馬路 狗宿先係一個好選擇

無中大咁大影響力

今朝仲有連登仔話要玩要塞化
當正真係玩緊AOE
冇眼睇
不過唔割

可唔可以唔好講悔氣話
就算唔支持守理大都好，而家已經理大好絕望架啦，重點係聚人去救人先
個啲「早就講左唔好守架啦，搞到要人入去救仲要俾狗咬」個啲言論，忍一忍，過左今晚先啦
理大需要連登既力量需要各大手足既力量
反包圍又好，開花又好，救左人出黎先有得俾你地屌架，唔救啲手足冇架啦會俾狗殺架

守得到既話 連登仔: 好波 一早話左守城重要!
守唔到既話 連登仔: 屌那星 一早話左守城會出事 無人聽

唔好再吹d咩最後一戰

紅館做緊羽毛球公開賽

其實返入理大棄裝換晒衫，被狗拉左告唔告得你入呢？ 都冇證據有參與暴動

係啊係啊 勇武最廢 廢到擋唔到狗嘅子彈

屌你老母啦冷氣軍師

唔係真呀.....

Save poly

吓？講咗幾日啦
紅磚仲要難守過中大咁多

手足嘅頭最緊要 千祈唔好衝動

到呢刻仲講呢啲嘢有乜撚嘢用
諗計救人好過喇

唔係呀嘛

救埋大

好多都係事後孔明

be water...唔係咁用

Fake

有冇可能水災

下

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

你試下入去俾狗圍囉，睇下你頂唔頂到一個鐘

屠城三日

尖東帝國中心好彩酒家今晚有 姓黃 popo 擺酒，已入席，如果spread 開去會救到poly 手足

手足有冇咁豬呀

用火魔聚人開條路

律政司一方納入禁令的紀律部隊/已婚警察宿舍：

紀律部隊宿舍：
1）豐盛街紀律部隊宿舍
2）高翔苑
3）葵馥苑
4）葵蓉苑
5）荔景紀律部隊宿舍
6）秀茂坪紀律部隊宿舍
7）上水紀律部隊宿舍
8）順利紀律部隊宿舍
9）西九龍紀律部隊宿舍
10）黃大仙紀律部隊宿舍
11）油美苑
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

好多下爆炸聲！咩事

入面要做好決定，死守定走。

#理大
2014 校園內有人呼籲示威者離開，並指：“我入得黎就帶得你出去”，其後率眾(至少50人)變裝從b/c core往尖東方向撤離撤退，隨即被過百速龍以及剛剛到步的2豬籠防暴包抄，隨即被捕

撤退撚死全家未？

不鼓勵暴力
千祈唔好自爆

救

點解無組隊攻後防。

黎明行動

除非政總 唔係嘅開花冇用
寧願200萬和理非齋企企係紅磡

鄧炳強話唁會攻入poly

理大校長副院長點解唔出黎！？ 好似中大校長咁化解困局

咁外面嘅肯進化未
諗住依賴人地賴到幾時

散唔撚到呀

你地咪又係，一味叫人留意，知唔知道陣地壓力幾大呀，其他人就fb 講高達

埋大直情篤灰

入啲bulding 呀，嗰啲喎

反包開路

旺角唔係開緊啦咩

Ok 你哋可以選擇依家係度互屌
或者真係行動去救埋土手足

平時都係守城主導
話打遊擊/撤果啲都比人屌散水撚風向撚
屌到唔見曬
其實好多人講過
聽唔入耳可以點
如果冇事又開始屌㗎喇

Anyway 再推！
反包圍 出火魔法 香港人出嚟 救poly手足

支那校長- 滕錦光

依家得popo撒退 OR 開路反包 先救到人

許智峯帶人走

一早唔走，結果搞成咁

Push!!!

集氣

今時今日先知 會唔會太遲

真係fake? 我好想係假

理大高層係垃圾，無可能好彩中大咁

理大校長副校長

個校長去咗邊

照傳左出先, 要比出面未訓醒班撚屌知道poly已無退路

唔突破個口佢地走唔到

社會賢達死哂去邊！？！

強攻！不堵路 不9fing

泛民議員
去撚晒邊

算啦
投降有無得諗

心諗仲好, 又多好多隻人血饅頭食

All or Nothing

火警鐘

係POPO所有水車/裝甲車都係晒呢到先真.
其它地方就完全係睇各自勇武實力

今日你選擇開花唔入去poly 救人
場仗輸咗 你記住今日嘅決定!
反包圍狗隻

講親抵死果d 擺明係狗/5毛 大家睇路啦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

tui

頂住啊

old news is so....

seems a bloody night

等緊下星期食人血饅頭

無呀，求下大家唔好成日當END GAME咁打呀！！！！！！！！

我明白
亦認同要救人

但想討論下
如果之後再繼續發生
點安排決定走定守

POLY係咪有人行出黎

所以警察實要拉曬佢哋'

今晚係勇武既end game，團滅近在眼前

推呢個

今晚係民意反映

救定唔救係大家手中

我只可以講在場至少三百個極勇武

比人拉曬重有人敢掉魔法旦我跟你姓

S

天水圍開花中

各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
女

唔屌住 忍

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

2037 #理大
💥嚴正聲明💥
現時所有出入口已封，所有出口亦都有大量狗
🆘已有手足聽散水撚講離開理大後被捕🆘
現場手足已經無路可退，亦都無意離去，堅決死守埋大

‼️請各位唔好再散播散水及失實言論‼️
‼️請各位尊重前線決定‼️

🔥煩請各位手足開花救埋大🔥

yes sir!

空投物資有無得諗？

點算好

冷氣軍師你去燒呀？全部休班實彈等你

up

IF WE BURN

收皮啦屌你老母

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

殺條路入去阿屌

班狗唔係攻極唔入，係因為佢地未敢開真槍，真係咁做，你地可以守到而家？全部去哂見上帝了

推！救人啊

POPO你老婆比阿頭屌緊阿

救人啊啊啊

救手足

泛民今次一個人都無出黎

。。

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

From facebook 請fc

光復香港 時代革命

由6月開始，陣地戰犧牲左幾多手足呀，一場中大勝利就唔記得晒be water?理大仲要難守過中大咁多

事後說話唔講咁多，你都識講極勇武係晒理大，理大外嘅點解救理大？popo係會任你開花幾個鐘唔理架

旺角大軍啱啱打完，而家去緊理大支援

得啦屌，講左幾個鍾啦

啱呀，全民去送頭

事實每區200人 都只係拉得走一半多啲既狗 仲有過千假狗去理大 唔去點救 呀蛇

前線最新消息，班狗想用裝甲車當坦克車咁用，岩岩檔到一次，但已經無乜火，未必頂到好耐。。。

PUBG 最後10 lives

留 resources

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

救埋土

我可以講入到poly 一定係屠城，點三八放題，大把藉口可以用，受生命危險、搶槍，唔會有責任要負。。。

最精銳既一群

救人please

推 但poly真係四面埋伏

今次衰左就真係大劑

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

不如搵條路攻入去，開返條路出黎

打出一個缺口

開花，解圍，保理大！

加大力度攻狗宿得唔得？而家TG咁毒，搏佢唔敢放咁多

我可以講入到poly 一定係屠城，點三八放題，大把藉口可以用，受生命危險、搶槍，唔會有責任要負。。。

對狗黎講，今晚好有可能係最後一戰，拉曬殺曬佢地，呢場運動就完，唔會再有人敢火魔掉磚。

你係班狗會點？會係咩心態？任務完成近在咫尺，一定會用所有手段去殺，

我希望大家可以盡最後一分力去開花又好、去poly 開路、推po、乜都好，今晚真係要人，要幫手。

破釜沉舟

推！！

推 諗辦法過去

推呀！！！！！

Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
其他人有航拍開航拍！！！

所以血債票償之後，香港會死得更慘，泛民會即刻割蓆篤灰

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

邊個位攻得最勁
就去個邊包抄

HELP

推Poly手足頂住呀

Help

散你老母

救人啊
唔好再打飛機

要人要人

救poly 搵出口

SOS

唉
有冇諗過唔係攻唔到入去
而係唔攻
講真班popo只要用實彈唔使半粒鐘就入到

推推多兩推

2號水炮同1裝甲車去左另一邊

要推到上最熱嘅熱門

Pushh
十八區要開花

讀左四年表示
下面有條隧道去z core有兩個分叉口
真係可以通往何文田同紅磡交界
請各位立即去

悔氣話：跟撚本就唔應該玩守城 都唔知個個做乜鳩突然對大學好有感情 仲要係咁吸勇武去都唔知真心定鬼

唉屌 應該點樣救

救人啊

無撚計，當佢地錯，大家救唔救？

救人啊屌

其實唔係 其他區睇落開唔起係因為班狗已經唔focus喺其他地方 如果係平時已經係開咗花

實救 有無建議

講左如果要打仗時 但信泛民真係
我都唔知講咩好

推極都係咁

~~

~~~~~

最勇武嘅狗宿/中聯辦

其他人全部過九龍反包圍

唉 都話左唔好據地自守 要更流水抗爭
咁多勇武守住學校究竟有咩用 仲要反被人將軍

冇事再悔啦屌你老母
你有冇諗過現場人睇到你呢d鳩話有咩感受

已經塞死左條隧道
一手資料

冇事再悔氣再軍師啦屌你地老母
你有冇諗過現場人睇到你呢d鳩話有咩感受

打開缺口

蕭生講過警察最想你守
有目標易斷你補給
加快消耗資源
不過連登一咪話燈
心都淡
都半退出抗爭
唔聽人講野

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，請手動廣傳

黎緊

二百萬人得返幾多個係撐？

無啦，今次

前線而家係全數送頭，點解要咁

全力救理大手足，一個不能少！！

終於endgame

快啲黎救手足啊！

推唔郁
大家一齊救理工好唔好

又係我

點解咁快又無左個post

連登啲風幾勁

你話送頭都係咁話

全部人反包poly 用我地無罪之身去救全部手足

幫我推返上去

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

急求義士巴絲 街坊老友 鄉親父老 老豆老母 全世界集合
12點正 黃埔 何文田 土瓜灣
和你堵一波
全民街坊
一齊救後生仔 轉頭見
不成功便成仁

行動group

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

k

上熱門救人！

pp

求下有能力嘅人去救佢地啦 依家唔出就無架啦

乜柒都好癱瘓所有交通

唔可以癱瘓交通

無交通，理大就無支援

盡快開花
救救佢地
人命泥

Pish

一句講曬，要分散警力到，poly 手足攻到出黎

武裝分子要出黎幫手

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

可能就係需要呢D MOMENTS令到和理非升級

今晚end game

落左街先講

淚推！！！！

P牌仔好想幫手推